村屋求4g 無限上網代替pccw8mb

睇片打機多 唔要地獄128

啱先同個絲打join完$5X 轉台，佢有各電訊公司新客轉台特價大專生，企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細

淨上網就儲值卡喇
好似唔知your phone?
唔洗百幾蚊1xGB

我屌你老母用殘體字
母親節祝你老母日日畀人屌